
Alguém esta ficando mais velhinho hoje, é isso mesmo produção?

Sidinei eu quero esse dia venha ser especial assim como você, que você consiga realizar todos seus sonhos, seus desejos e projetos. Muita saúde paz amor e dinheiro rsrs.
Mesmo eu não sabendo demostrar, gosto muito de você, e queria agradecer por você ser tão maravilhoso comigo mesmo sendo tão insuportável e chata todos os dias.

Feliz aniversario!

Você merece sempre as melhores coisas do mundo, por ser essa pessoa tão doce, carinhosa e guerreira <3

![](https://bitbucket.org/fiap_da_depressao/declaracao-sarinha/downloads/sarinha.jpeg)


Sarinha <3.